香港救護討論區(7)

救護討論

留名

出黎啦！

第一批收唔到財仔 望第二批啦

幾時有bc call呀 會唔會收唔到我份fax嫁

我fax完打左過去問，佢話收唔到會打比我地

咁好人仲以為收唔到會理得我地死，下期努力

其實係咪仲有野要上去填 搞掂之後先會派bc？

聽聞會簽第一份約先
之後先bc
之後正式簽約
最後收call入班

咪講下自己雖然無相關學科或工作經驗，
不過自己已知道自己有咩不足，之後點樣預備之類（例如考first aid or 留意消防局既消息）。顯示翻好想入既決心

而點解想入行既原因就要問翻自己點解想入行，答咩都無死

有冇問幾時有bc

想問下如果話有讀過PHTLS嘅話有冇幫助？諗住HD畢業之後去考
利申：準備報讀PHTLS
btw真係好怕體能同埋驗身嗰陣就已經俾佢肥佬，因為我氣管唔太掂，又有少少超級輕微嘅地中海貧血，真係有少少怕咁就已經收咗皮

咁依個我又無問。。。

我地收到財仔既巴打開左個tg gp
而家暫時有21人
如果收到財仔又未入既巴打
下面有條link 有興趣可以入黎交流下

其他想投考救護/消防既巴打就請移玉步
到以下tg link

其實好簡單，想做唔一定係由細到大既夢想，可以讀緊書或者讀完書先想做
咁咪鳩作個想做既原因

冇錯 我in個陣 阿sir都有問點解想做救護唔去讀相關嘅科

同點解grad左之後冇做您讀個科相關工

解釋到就得佢實會追問落去

我自介果陣已經講左所以冇被佢問
不過其實全部野都係鳩吹，睇下點吹到岩佢心意
最高深既技巧就係引佢落踩，問你d你已經準備好既野

有bc call未呀

12月班 邊有咁快....辭職去下旅行先啦

plan左11月去啦
但未有bc都唔想咁老定

係唔係一日未收肥佬信都仲有希望？

可以咁講

有肥佬信未？

想問下救護員多數咩月份招募

好似無定嫁

但以我所知就係3 6 9 12都會開班 好似係

今期有writing list?

準備定下一次12月左右考救護了

巴打加油

巴打準備拎最佳學員未？

一take pass

唔同你爭啦
我做個中等小薯算

簽約喇

聽日簽約

咁岩既

幾時入班？

頭班12月？ 電話冇講我冇問

聽日見

係呀

我要叫春！聽日變CALL！！！！！

聽日收CALL！！！！！

叫春係有回報架，多謝sir!!!!!!

收到？

今日收call，下星期去總部

各位巴打到底點操體能一個人操操極都好似冇進步咁(瘦底)

針對考嘅動作下數練下先 做下gym咁

我都係自己一個操，靠意志力

仲有信念

頭班幾時入班

12月左右

要有目標，一個好既計劃，跟住去做！

瘦唔緊要，先做到入職要求就得，我係以消防既體能下數去預備救護。

同埋見唔少爆肌既都唔一定過到體能

d奶粉大隻佬先多人過唔到

努力緊瘦底唯一優勢係引體上升

唔止pull up，乜都有優勢

咁多位想問吓下期幾時？

同問

無人會知機會幾時有，操左先啦！
btw估計12月前會有一次

上個post爆左都唔知添

好耐冇見

潛左水

好想入fasa畀呀sir屌呀

潛好耐wor

最近都冇咩話題

咁都冇 消防處同狗隊wor
前線同班高層

救護員招募

又有？

有啦

報喇喂

咁快

想問下你地點操體能
係咪重複日日做考既項目

我都想知留個名

分開 上身同下身
我自己係

一日上身
一日下身？

引體 雙槓 會同一日操
Sit up 俯後撐 就分開第二日操

可以分享下組數 下數？

有冇咁快依家先準備操 唯有等下次

我一個禮拜操六日
胸腳背胸腳背rest
加埋跑步

sir 好fit 跑又勁

good afternoon sir

女仔仲難操

Sir, 甘拜下風, 係入面要照顧下我

12月入班？

sir我地一齊加操

yes

Thank you sir!

今日又見到長官

究竟邊個係你

Sir, 我未見到軍官真人

可能係班長

o day再見

原來係班長

幾時bc呀

無個團火真係唔好做救護

真係

可唔可以講多兩句
想做

一句講哂
二奶仔 你睇下出班有幾多班消防就知

點為之有火
請詳細回答 當見緊大sir

自己諗下啦 師兄

終於入啦？ 恭喜

想問下e幾日救護係咪考試

利申:冇報考救護

有

咁大約會有call通知錄取,要入班訓練

只係考體能, 入班有排都未到

咁即係幾耐先入班

其實有個同事去左考救護
我驚佢唔知幾時走,要心理準備預個時間接手佢d工作

預最快都出年3月, 不過等你同事過左體能同筆試, 面試再諗都唔遲.

okok thanks

清我今期都pass 咗

12月班？

今期體能測試

叫下春
我要入班

投考group條link係咪invalid咗

你係今期考既入哩個啦

今期體能感覺鬆手咗

今期~1200考
應該有400-500人能傾

想問下師兄,能傾點樣入手?

你DSE or 會考有冇15分以上？
利申：我朋友DSE 7分考護員一 take ，操緊9月班
低分就要運氣，讀過書就當DSE咁小心做卷

無，肥過一次筆試。今次小心做卷...

對比上次 我覺得係鬆手勁多
Apt test 係咪會問好多物理題
文科仔有d擔心

每part 15題左右

請問今期體能考到幾時？

琴日應該last

考到2/12 1400

我個朋友都操緊班，你朋友咩班架

有無人收左bc 準備oday ？

點解咁問

咁多位
準備好18號考能傾未

係咪都係新蒲考？

想問下verbal既話 大部份題目都係問T F Can't Tell?
而numberical就大部份題目都係搵返個sequence出黎然後計個數?
第一次考救護apt test

全世界一齊考

上期師兄入班未

23號先入

仲有兩日

連登係咪已經無人考救護

叫定春先
我要pass 能傾

幾時請AO

一個月返15日工 出面啲工 無錯 唔會一日12個鐘咁長
但消防處既工出名多假 有時 仲有機會只係返10日
辛苦就預咗㗎啦 但係呢啲福利邊度搵

可以預備下期招募
好撚難

本身個人都唔鐘意過節 唔洗返工都係摺係屋企
咁樣係咪叫做比較頂得順
不過岩岩能傾應該衰左了

望到第一題已經想skip

能傾好撚難 有四成係撞

其實你識6成已經好撚勁

心態緊要呀
救護係辛苦
不過向好方面諗
就算個轉係「白的」call
咁你始終都叫幫左佢去醫院丫

好心政府比救護獨立啦
人又唔夠 資源又唔夠

考撚完屌你中英文d座位同關係煩到乜閪咁

係咪我on9 屌你做到好似弱智咁

有冇考過既師兄分享
今次特別難定份卷本身都係咁？

好撚難吖頂

不嬲睇運多

覺得做到懷疑人生就岩

師兄！

我能傾完卷嗰下完全懷疑人生
你上期都係咁？

仆街運氣卷

好恰d唔係讀理化既人

難到冚家產

你完卷先懷疑人生？
我做左唔夠10分鐘已經懷疑緊

我中文好多冇做 唔夠時間 做完諗番起有d其實好易都miss左

無事既！
希望齊齊收Email

第二次能傾

好快就有email等兩至三星期

其實係唔係次次都係咁難做

希望有

而家係到揼春 做個陣做乜唔冷靜下

唔識撞哂c

以後考緊麻省理工入學考試

唔想入 好驚落地

ching 5定6？
唔洗驚 齊上齊落

係到不停諗可以再做好d

幾時出救護主任post ?

一日一叫春 求pass能傾

我仲未知你地係邊個

唔知道係福氣，無得同軍官一班走過

我太矮

冇信心

叫春x2

幾時先知

我響樓上打咗一大堆文講救護慘況。
大家諗清楚先好入。

我準備定下次再黎先

我相信唔自己入黎奶過野都會認為自己既熱情理想係頂得順呢份工
利申 好想入黎奶野

下星期五喇
好撚驚

軍官希望我三月入班到你幫我量制服

有咁快咩有冇人已經計過自己會中幾多題

好，如果我捱得過頭一個月既話

想問下等入班既師兄你地考能傾係咩情況

果陣做左10分鐘就懷疑緊自己係咪弱智

又一班入地獄

叫咗佢地唔好，冇人肯聽。

軍官一定得，我哋全線要一齊入班一齊出班

有廿條最後一分鐘填哂C

一個都不能少

好想做救護員呀

我有福同軍官一班

6仔

全c la

究竟你係邊個係咪班長

仲唔訓 之後無時間訓啦

有得訓就唔想訓，到時冇得訓又好想訓

一樣 到時射住小弟

你講左係邊個先射到

眼鏡仔

班長

兩個班長

我又何嘗唔係

我都係

聽日2樓見

葡萄

對面

師兄

我都唔係好掂，我地互射算啦
每人兩次夠唔夠

想問考到救護可唔可以再轉其他紀律部隊

自己再考過囉想轉fire

仲讀緊書 但好怕考唔到

直接考fire啦

聽人講紀律部隊好難考 就算過到體能都未必會收 其實係咪唔駛擔心咁多

做好自己本份就夠 睇下有冇運

聽晚見

得我4/F

咁多2/F 人

2/F

希望順利過能傾 叫下春先

考成點

星期三應該有信

星期三聖誕喎

咁星期二或星期五

邊有咁快啊

幾時有信呢

聽天由命 唔敢太大期望

有人唔做做狗

師兄講緊救護慘過狗？

想問救護多唔多u grad考?

邊個係狗哥

我諗除左懲教其他無得fight

事實係 不過我都想做

現職救護做到有啲頹
就算你幾有熱誠咁入嚟做，有時係部門潑你冷水
唔係你唔肯做/做得唔好，只係有啲官不思進取、膽小怕事

又一天

AO捽AmbMan

又一星期 希望過到能傾

希望上天保佑 好想做救護

好冇信心

之前5點幾派

朝早十一點幾都試過

想做但唔想操班

師兄分享下入班生活
每日200下？

256有啲慘

係好撚慘，屌佢老母

都差不多
陸續有黎

痴線仲唔訓
唔夠精神聽日又比人執

比人執完晏就整返個pfa
夠晒爽

真係好撚叻
步操堂 下晝pfa
邊個天才諗出黎

加埋個步操之鬼

班主任又擺款

好想比佢操到爆 出住糧爆汗

睇見到辛苦
同255好大對比

又準備好比人砌了

要學識enjoy佢

你地日日都要落
255真係天堂

收到
7號

唉 想死日日落地

256 日常

早操50
白地100

一見到你地收到 即刻去check 收到

清有冇Email

冇

有人話睇埋星期四
您比多個希望

17 in

星期四開始白地150

ching好波
希望有命見到你入班

好撚頹

都應該冇啦

想問下有冇人知如果撞期有得得改架？

撞乜部門？fib未必有得改

完
下次再考過

師兄未收到信係咪代表衰左？

睇埋星期四不過預冇

個日係外國，翻唔切黎

做咩事
入面好辛苦？

256 ai 邊個？

步操之鬼

狗哥

操撚到就黎死

派信 係唔係跟no.派？

未收到 灰撚左

我有成日去呀

白痴一問, 想問面試需要著suit嗎?

正常係
所以。。。。。。

唉

會唔會分兩日

你地幾號no.?

才？

是

日日落地

有十式添嫁

咩十式

總之到時會覺得依家係濕濕碎

而家出現左第一式啦
落，左，右，中上
第一個同學仔被獎20下

如果我係隔離班應該覺得好輕鬆

正確
日日都只係個人獎

咁痴線
軍官有冇面試嘢教小弟
第一次有少少驚

隔離天堂班

可以踢拖，老牛

操住班過聖誕係咩感覺
有無成班同學仔倒數

已經派咗?!?!

31果晚已經派左輪...唔知今日有冇ching收到

收唔到既下次努力

即係過多個星期收唔到就可以溫定書
等我報主任級越級打怪
Btw 有冇TG谷可以入 之前嗰個谷搵唔返

共勉之

考唔到既唔好氣餒 我已經第四次考 有心一定得

好辛苦 每考一次 壓力就越來越重

係咪已經confrim左派曬面試信🤔

殘存既機會咪聽日

聽日打上去問下

完全遺忘左有聖誕節既存在

冇咩特別，吞晒官網就得

Telegram 有人今朝問咗
已經派曬了

今日無意中搵到呢個片，睇埋個節目，大家係咪都唔驚呢啲核突場面呢？
利申：唔準備考，純粹救護痴

唔緊要喇...今年大家都無咩心機過聖誕
操班辛苦晒喇
加油啊💪捱下捱下又到放假！

好事黎 大家可以快D面對現實 下次努力

累到未到12點就訓左

31號仲要考完pfa，夜晚乜都冇做就一早訓左
每日只要過左朝早就好輕鬆

星期一面試依家先搵到個post有無TG谷可以入

想退班

唔洗捱夜都想走

唉 頂唔順

唔岩&有好路數先考慮囉
冇好路數都要繼續啦

Ching可唔可以講多啲？

仲未知你係邊個

259-3

我知 但未知真人係邊個

最撚頹嗰個

點樣申請退

壓力 步操 學業

仲記唔記得自己講過咩架 齊齊出班吖

頂住呀

考驗黎嫁咋 你哋要頂住啊 辛苦咪上黎講吓囉
唔捱咗推過咁耐到依家！！！睇住你咁多個Post留言到依家入到班，你哋要加油啊！辛苦 但係值得嫁

*唔捱都捱到依家

多謝師兄弟 頂住

諗下當初點解要考入去，等你做我未來師兄

不過真係。好大壓力 不過我會頂住

成班手足都幫你頂

辛苦完六個月Passing out 步操好型
救人好型
開救護車好型
著橙褸好好J

加油 唔係你會好後悔

就快面試

師兄入3月班？

今日面試既師兄點

絲打都好想做救護 頂住呀
挨到最後嘅人先見到最靚嘅風景
所有野都會值得

不過係真既 成班師兄弟齊上齊落好正

又幫我地隻手加完力了

戴眼鏡考唔考得

梗係得，你又唔係考消防

已經係天堂操緊

同救護拍拖究竟係點
會唔會忙到whatsapp都覆唔到

我長期online

番完夜放假等佢醒 星期六日唔一定有得拍拖
平時傾傾下會消失半個鐘至1個鐘先再覆

巴打們知唔知大概幾耐先知pass唔pass到面試

一個月到啦 巴打幾時考

今日

巴打感覺如何？

我7號面完試
面完一身鬆
預咗唔收，好似無咁大壓力

處境呢 問左咩野

一題算輕鬆喎

快啲出call

叫定春先

出咩Call

希望過到面試

你估下

有圖？

無

仲有一個月先知結果

邊個救護監督，想知啫

咁消失唔止1個鐘先覆係咪有啲嘢

係吖

叫春吖！
我要收財仔

阿sir要請老散
應該請後生又聽話
無理由請個30路以上
收我喇，我會做成世救護

我好撚想操班
好想每日落地200下

屌你被虐狂？

軍官巴

大把30以上wor 巴打

咁我今次應該pass唔到
我先得果廿歲

想問問黎緊可以幾時再報？

二月中派彩，應該三月尾，四月頭

冇年齡歧視既放心
19-30尾都有人入到班

師兄希望可以見到你
軍官巴記住幫我量制服

200下？起碼400下啦！

Yes sir
一，起，二，起⋯⋯
比個機會罰我

地獄班日日都好想死

新線快啲嚟

4月第一個星期一

等你

睇數目就知邊個ai

心諗一定無call

好好 為你地好

無常兄祝你今期成功入班日日二百下落地
好似見你跟咗幾個Post喇 希望三月如你所願入班被虐

Yes Sir

諗起鄭子誠

巴打操緊？

點解個個都覺得我係巴打既

知咩料

入班同師兄弟玩得開心啲

承你貴言
無Email 就仆街了
又要再考過

得閒上黎叫下春 好快收到Email！
等待既時間係最煎熬既 頂住！

有興趣想做
想問除咗體能 仲有咩要準備 洗唔洗考First-Aid先
或者有返咁上下醫護知識

過咗體能同筆試再上嚟問

日日做老人院 甩腳皮 割手指 便秘 心情唔好濫用call 又要睇埋啲核突野（腐屍、斷手斷腳）真係要好有熱誠

努力操緊體能 目標係6月

操撚到系冧呀屌

遲咗少少
四月要準備好

真？我上年6月到去試考衰左
今年就畢業好緊張

就算幾月入班都係大概下個月通知？

我上年6月都有考
掌上壓走咗
之後10月再考
上星期面完試
我仲讀緊書

話說收到基本法成績了

體能準備得好充足師兄

希望有財仔收好想做救護
有冇現職知今次收幾多人

本身係短跑運動員
你今期唔報既？

我都要收財仔！

唔啦officer 冇咩信心

叫下春先

垃圾SocSci Degree 但我logic Maths底好差

搵個物理好啲既朋友教下中三四物理，操下卷就過嫁喇

你喎 體能咁fit都系冧 4.8k咁易

呀!!!!!!!!!!!!!!!!!俾次機會呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

第一個星期

幾時出信呢唔知

```

等，寂寞到夜深

有嫁咩email比你？

信
因為我第一次考

大年初一
齊齊收Email

新一年大家齊齊有offer

一齊收call

各位師兄弟到時一齊玩一齊笑一齊喊
小弟最鐘意深夜搵人傾計
磨鞋熨衫到通宵
諗起都興奮
利申：20歲既死𡃁仔

到時你唔好入黎搵我，我要訓

軍官唔好瞓傾下計喇
都就fall in

叫春

通頂？應該冇人會同你癲

收我喇

有無手足知入班時箍緊牙可唔可以拎豁免出去覆診？

唔好意思樓主借個位俾我
幫我spread文宣出去
ig同Facebook都要見到

香港人與醫護同行

發夢聽日出Email

發夢聽日收到email

睇隔離AO谷連體能都改期
招募組可能唔洗返工

Homeoffice好似又延多一個禮拜

到時入班趕到仆街

好似我地咁得5日買野就岩

咁急...
軍官巴想年係點過等既日子

果陣覺得請就請唔請就過主，所以冇咩特別
都係工照返，體能照操

等得好辛苦

又一個星期
我估10號出成績

軍官巴有無消息
依期唔知幾時先派
會唔會停入班到完肺炎先

叫下春先，Home Office 派財仔喇
等我入去可以同班師兄弟...

有巴打收到既話記得上黎講
我唔想已經派完 我自己仲on99咁等

聽聞如常4月有新班

上黎叫下春先

幾時派彩[

打上去問話二月尾喎

真係趕到四月頭班咩

Ching幾時面試？

1月頭

強烈嘅預感17號會派彩

又一星期

有冇人知佢個眼罩係UVEX邊款

趕到，消防仲面緊試

聽講消防in 25日
應該in 咗一半就出頭班？

發夢星期一派彩

派咗？

睇黎真係要月尾

打去問下會唔會今個星期

等左個幾月

4月頭入既話你地都幾趕下

仆街，可能2月24號先派

希望聽日訓醒有email

咁多人？

正常既
期期都三班三班咁入
今次Fire 請140個左右 每期72個以內

今期有4班痴線

4班fire咁熱鬧

叫下春先 好想入班

師兄如果我地兩個都有email
不如出嚟食餐飯

下星期月尾
Btw有冇人係7-8月果轉考完等緊call

上期call 曬了
得兩班

咁少咁今轉都幾大希望

無問題呀

春

聽日有消息?

月尾

你地班救護員

多謝你地 辛苦你地了

真係尾到最尾個日

唔係星期五先派吖嘛

呀！

又一day

消防隊長都派左offer啦

我想問你地點操體能？

仲未有人收到？

下期 3,4月有冇招聘? 等左好耐
係唔係因為武肺炎關係 所以先咁耐

好大機會聽日 呢個月得翻聽日

好耐冇跑過步 上次考啱啱好過到跑步咋
係屋企點練

練掌上壓個啲

有啊 練咁耐都係最多30-33下 好似卡住左咁 上唔到40

仲有burpees 都係剛好23 已經極速做 啲人點解咁快

我都係單練... 無朋友俾意見.
掌上壓 由初初15下 做到3X 下
half burpees 就冇咩進步都係岩岩好23-24
其實呼吸調節好緊要, 好多人鍾意閉氣爆幾下, 但會好快攰 。
做幾下不斷換氣 , 同埋自己數10下為一組,感覺較輕鬆
burpees 個人認為最辛苦係用收腹撐腳出去同收個下, 可以針對練習腹同收緊Core 咁練習
歡迎指插同分享

Ching 練左幾耐，每日練嗎？

11月頭先開始練..月尾就考, 最後都肥左引體 0 下
每日最多練下掌上壓 15 試下20..25 咁升上去, 當肌肉慣左就唔覺辛苦..
DIP 初初一下...2 下 練練就有10下都幾易
有時間放工咪去練下 , 當做下運動咁..(屌肺炎都要夜晚落街架)
4月又開班, 最怕引體最難發力個下 有冇指教,最多幫含

全身都要用力 patpat夾實 好似忍屎咁 個人硬哂發力會好啲

有技巧
Tg講
利申162cm 21歲等緊財仔

今日二月最後一日
邊個話月尾出財仔

引體
你幾重幾高

我將力集中哂係隻手都推唔到上去, 但如果彈上去個下借力就拉到幾下
但感覺都唔係輕鬆, 因為出班都要做到12下以上

少重
減返去60kg先

之前由80kg 減落黎.. 己經減唔到落去咁
幾個月都無減過,但肌肉線條出哂黎, 屋企人問我係未有暗病

你要幻想係手肘發力 唔係用手拉上去嫁 係用背肌

推
手肘發力比喻得非常好

要試下 屋企搵唔到地方試

你老母深夜叫春 求星期一收財仔！！！！

一叫再叫
叫咗個半月喇

就快嫁啦

聽日又星期一
等派彩叫下春先

叫春求offer

又到星期一

收到消防處招募組電話！

手足你快啲交文件啦可能全部人等你一個先放榜

聽日返學校攞

召喚無糖西柚汁巴

我都係
要去總部補交返學歷證明

師兄真人好靚仔

好Gay

臨尾再叫一叫春

咁多位巴打今年招募係未大約五月？

星期一，準備收Email

星期三都黎

今日體能有一半人收左皮

AO?

可能今日下就出

已經出咗，今日派彩

我未有，等多陣
有上嚟通知大家

Yes

我收到喇！

收到email喇！！！！

係咪依家都未收到財仔既話，就姐係等收感謝信？

等下喇Ching 聽講派左3分1
睇下今日同星期一

thx ching

啱啱派咗第二批財仔喇喎

已經派哂嗱？

無錯

簽約啦

恭喜Ching

期待oday見咁多位ching

係我吖
認唔認得我吖

你搞掂mid term先講啦

軍官我終於可以入嚟搵你...

我下星期已經被批准缺席
過埋mid term就比人雞

輕鬆啦

有冇人係收到財仔但又無電話call簽約⋯⋯⋯⋯

可能下期先入呢

大冇人能傾指點到我考完一次又一次

有冇師兄知大約下次係幾月份再請人🙈thx

想問下。。
小弟今年31，但得中三
如果想考救護係咪只得毅進呢條路？
如果讀毅進嘅課程有冇夜晚讀？
定係都定覆讀都年全日制？
同埋3x歲先黎考會唔會唔收？

或者考dse拎5條2

咁即係得毅進。。
我是舊制中三。。。

舊制最少都講緊中5 而家dse都中六
我諗毅進應該岩你多d

想請問如果毅進救護課程係咪一定要讀全日制？
有冇夜間兼讀制？

好似冇

又請人喇，4月2號截

無
要讀毅進個救護course

岩岩見到🤤興奮

原來有post
上年有意欲想等今年六月公司出埋bonus再決定
（做retail嘅office 曲線放假扣薪凍薪睇嚟都冇得升）
主要想問本身有濕疹（長期有少少係腳，有時轉天氣會發出嚟手腳都有，同有時啲手指會腫會爛，有人話類似主婦手）係咪都唔洗諗

另外仲有米六多啲之前有朋友做救護問佢話應該唔成問題？
早幾年去過WH做倉一日搬成十個鐘貨，跑住做，唔知再操返捱唔捱得住

救護朋友應該都有上連登，唔好相認

希望可以解答到，唔該晒

今次會報

驚會話影響工作，唔該晒

而家咩情況

反而想知有冇人箍緊牙入班，有冇影響
要每兩個月覆診一次

冇影響 但覆診未必會就到放假時間

報左已經第n次考

我次次都衰筆試

拜神先

師兄做我師弟喇

能傾有咩tips

全c

我19degree不過文底 我同你既策略都一樣

文定理

我物理第一題睇個計已經唔識 係咪初中物理

啲fd話基本物理概念，操下好快滿分

我估佢條curve都偏低

買初中練習？

邊有

有冇師兄有跪求

咁多位師兄，你地操體能由零開始既話要幾耐先到standard ？

我估三個月

唔識留tg format tg名係barryhaha

好人一世平安

求埋師兄🙈 我tg username Coby1224

快啲簽埋份確認合約喇

操定體能

好擔心body check，可能驗到我有性病就...

冇愛滋梅毒同乙肝就ok

中曬

等你好消息

諗清諗楚先好考

團火好易熄

同求

唔該師兄

agger，操定1*a*入黎

有冇巴打發覺能傾題目多元化左

HKU final year 讀Science 有冇機?
300度近視&散光
平時冇做開運動
一年前先開始每日喺屋企做gym

體能就上翻消防處個網睇翻個標準 跟住黎操

好多人掉以輕心以為分開做係做到 但去到體能測試過唔到
因為考果陣每個動作之間得3分鐘時間抖

能傾你讀science應該輕鬆過到

面試要睇你果日表現 識唔識答問題 合唔合阿sir眼緣

啲人跑來回跑係做到及格就停有氣有力會唔會跑落去

無糖巴

入班見

ching kong u點解會aim做救護

師兄同求

想穏定, 大包圍報政府工

師兄冇乜熱誠唔好做呢份好撚折磨

咁你一定做得好辛苦

救到人個下滿足感

字都未識打
讀Kong U都死啦

起左你底你有人唔做想做狗
真係讀屎片 垃圾黎

公務員home office會唔會影響招募

留返個位比真係有心想做既人
碌返去做狗啦仆街

有fd本身琴日最後一批考AO體能 (本身已經因為政府hm office推遲左個期)
我問佢 佢話fsd send左email 等further notice 再改多次期
我估man都會照推遲 不過都想知有冇巴打星期六已經報左 收到ft email?

咁肯定冇咁快 我第一日報左冇收到

嘩 原來依家操班一期有3班咁多
一定好開心

雙桿手臂屈申應該點練公園啲雙桿唔夠高

體能幾時開始考？

都未有通知

女仔有冇可能做到救護
利申絲

我有fd係女做左 佢地好想要女

好想要女會唔會呀? 未報名

試下啦

小火龍巴打

聽人講女仔考紀律部隊好著數

係要剪頭髮加捱夜

女仔可以唔使剪咁短
操完班可以留長
粗重野又做少d

幾時有得考體能

點樣操體能好？

佢做AO?

man

親眼見過女救護員，所以去馬啦。

27號閉門passing out
入面出班師兄弟一定好唔開心

試下蹺腳or去康文

4月14號入班
幾時簽約同 O day 吖

可能又係同一日

入面d ppe程序係咪嚴左好多？

會唔會取消attachment？

未有消息，出既話好似最快都4月尾5月頭

一passing out就食到應

軍官聽講mid term PFA 1* a*

簽約喇終於
開始驚入班了

好葡萄

應承我
您下期入嚟，等我有個動力

下期賣屎忽

下期都唔知幾時先入到

有冇人收到通知考體能

今日位位師兄都好靚仔

想問下考體能 俯後撐係咪同入境個個體能 蹲撐立一樣 隻腳伸出黎個下要伸到直哂? 背隻唔夠直又FOUL?但我睇FSD自己示範 隻腳又唔係好直

要直晒

今日收到 但過幾日就考

落雨考

咁快有得考

公園

聽日見喇咁多位師兄弟

收唔到

兩皮幾 但要接觸武肺 真係搵命博

我都收唔到

屌地就OK
不過我係一年前考 唔知宜家有冇變

啱呀

師兄可唔可以比埋我
依家唔知可以點操

我4月20號考

入班喇

睇落似係UVEX9301

好多型號 我見rs有2隻

師兄 我都想要 萬分感謝 一世平安

練好未

21考諗著天才波

點解

同求 師兄
萬分感謝

驚緊雙桿

加油

頂您
您就好喇天堂班

來緊第一次考 留名 好緊張

但啲上線唔係咁講既

我都想要past paper感激

同求 thanks

第一日就閪冧

巴打唔該哂你

會冧足幾星期

想問一個好白癡既問題
入班係咪唔可以用電話？

師兄我日日都閪冧

想知身高得160會唔會唔夠高考？

會有啲難 因為模擬工作 你要一隻手捉住上面
一隻手插釘 我173都有啲辛苦 啲根勝在夠軟

可以試下

今期最矮160cm

我都好想做救護諗住下次報，預咗會考3-4次

有冇入左班既巴打講下
入到去體能係咁操得好甘？
同埋係咪同消防一齊操？
隔離消防隊長個post 講到好撚癲

分開
消防真係辛苦

想問下HD同FD比，讀完HD既人請既機會係咪會高啲

聽日第一日面試既巴打加油

你都係？

頭暈同嘔就自己送佢去醫院啦
救護員態度好唔係佢有heart，係唔想有投訴渣，如果係垃圾call，人地只係當輕鬆call咁做

你地咁好心係到share

錯po

咩事

辛苦半年 輕鬆一世

軍官巴好掛住你

可以隨時落黎搵我
呢排好鳩多野溫

等陣見

其實去到面試嘅話會有幾大機會收

八成

留名想入行,train 緊體能,但好似唔係好進步咁

唔洗心急
Keep住練就會進步
最緊要啱姿態

留名，係救護同RN中考慮緊。

RN啦緊係 仲洗諗

RN高成倍人工又唔洗出車

紀律部隊係咁

第一個foul你

已經每日練，多謝鼓勵

有冇消息

下個禮拜出消息

vetting?

大學last year，已經練緊體能，有冇咩建議可以係耐力跑做好啲

跑步同跑步
基本上有跑下步都唔會肥

我覺得自己太瘦，176得60kg左右

點抬啲肥婆

有冇方法增重

大把人瘦過你

原來下星期先出vetting

而家谷肥都無用..真係入班既..最好訓多d !!